我們與周柏豪同行

大家不妨課金用kkbox聽下歌
呢排一直推薦啲撐香港既歌單
最近周柏豪出左聲 佢地都即刻出左個周柏豪既歌單支持
一直好中意柏豪首同行